一人一個撞鬼經歷

見到隔離有post講鬼故
屎忽痕想大家分享下撞鬼經歷
對於鬼神論，小弟都係敬而遠之
各位爸打有咩撞鬼經歷一齊分享下

依個經歷都係中學同學話返俾我知
話說有晚成班同學係一個同屋企開party玩到好夜
凌晨3,4點先走，有2個同學同路行返屋企(其中一個就係果位同學)
途中會經過一個爛地，個爛地有一個足球場咁大
但有鐵絲網圍住而且好高，根本無可能入到去

2個同學本身一路行一路有講有笑
就行到爛地，2個突然覺得周身唔聚財
之後2個專登唔望塊爛地，擰轉面望馬路
行到中段果陣，我同學八掛望咗眼爛地
見到有個呀伯係爛地入面，瞪大隻眼望住佢2個
個呀伯好瘦，灰白色個樣同依個差唔多
個身係弓前雙手Q係後面，小小彎身，
個同學呆咗俾唔到反應，企咗係到同個呀伯互望咗3秒 啊伯樣 我fd樣
同行另一個同學知道佢睇到d嘢，即刻捉住佢9衝
一路跑一路大叫 "走啦 xxx 仲望 返去打信長啦"

事後我同學病咗1個星期，
依家塊爛地變咗露天停車場，搭車經過都會諗返起